網友票選 K Pop 最美歌手排行榜出爐！子瑜、太妍、允兒通通輸給她！

每年年末都會有很多網絡的票選舉行，例如網民最愛的韓劇、最喜歡的藝人等，在剛剛過去的 2019 年，南韓的網民亦有在芸芸貌美的 K Pop 女歌手中，投票選出了 100 位他們認為最美的歌手。一些我們熟悉的臉孔都通通上榜，例如少女時代的允兒、太妍、Twice 的子瑜、以及近日被爆出戀情的大勢偶像 Blackpink 的 Jennie 等。

第 10 位 － Mina@Twice

第 9 位 － Nana@After Scool

第 8 位 － Jennie@Blackpink

第 7 位 － Taeyeon@Girls’ Generation

第 6 位 － Krystal@f(x)

第 5 位 － Jisoo@Blackpink

第 4 位 － Tzuyu@Twice

第 3 位 － Yoona@Girls’ Generation

第 2 位 － Irene@Red Velvet

而冠軍寶座就由 WJSN 的 Luda 奪得！其實也不難理解吧，她一向都是團中的「門面擔當」，而且早前她才成為了韓國女生門的整容範本，韓國網民認為她漂亮也是很合理的！
第 1 位 － Luda@WJSN

luda QQ

Jisoo先第五？？？

mina泰妍不啦

luda勁靚靚喔

比多左啦‧‧‧

泰妍正喔‧‧‧

唔太正

正啦‧‧‧

source?

銀髮luda吊打她啦

我作的‧‧‧

luda吊打她啦‧‧‧

所以本身係irene第1?

Yooa呢？

係的 2019年‧‧‧

抑鬱癲雞

唔好攻擊拉‧‧‧

咩話⋯jennie

樓主秀智黑confirmed...

以為娜璉第一

7+8 八婆加豬閪
其他ok

層主弱智

兔兔

Ok Luda 可接受

無定延無公信力
拉

WJSN forever

冇多賢？

李luda世界第一

又搞其他人

少時又然

起碼頭三啦

得罪講句‧‧‧jisoo=低配bona‧‧‧

有埋bona 同恩熙就好

有d唔係同一個人

Jisoo正啲啦

我剩係加左luda‧‧‧下次加埋bona‧‧‧

行印狗路線?

jisoo笑唔靚‧‧‧

金容仙 is the best

樓豬弱智

超令囉

你老母被狗屌

收聲啦弱智

全部都靚，但係大部份個樣都一樣，分唔到

On9

雖然認同luda係超正
但希望樓主咪招黑

原來係樓豬老作，我出返去

覺唔覺全個post得你有呢個問題

動物軍團